除咗黑警，冇人想你衝啊！

First aid 都搜，係想激人咋！巴打唔好中計！

推

今日冇人去西環，但FA出現響西環，
又要俾黑警搜，係咪想引發事端

散散散散散散散

擺明

唔好去西環！

走啦

大家可以走啦

係時候番屋企

你哋今晚愈嬲嬲豬，班狗就愈開心

黑警想人衝，咪理。等佢哋劇本失敗！

push

番屋企!!!

中poi. t

中point

屋企要人

不要說推
試著說返屋企

大家要冷處理，唔洗幫手

讚成既就入去正評
唔讚成既，請先比原因再負評

[對付轉風鬼post]負評數過100+(可議)即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

見我哋今日未有行動, 冇得交差嘛, 咪想激嬲我哋, 等我哋去西環聲援first aid, 咁佢就可以開單了

返屋企

唔需要聲援
今晚愈少人，手足愈安全

唔好中計

警嫂喺你屋企等緊你啊

試著說返屋企

核彈都唔留啊

pish

忍一日

點樣搜都唔好出手

等黑警on99等一晚，高招。
我哋返屋企開大冷氣食花生。
呀，有無記者影下佢哋個on9樣呢？

啱啊

exactly
快啲離開現場

屋企要人！！！！

阿sir ot緊
我哋仲留喺到陪阿sir做乜？
梗係返去同警嫂3p啦

唔好跟劇本走
到時傷既拉既係你地咋

Agree

請通知前線

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

推推

散

等埋你哋返屋企
就可以正式宣佈
大團圓結局

返！屋！企！

返去同警嫂3p
跟住bbq

唔留

自由社會
各有喜好
要bbq 都要愛回家

黑警好想搵人交數, 小朋友快走

想衝madam OK?

Madam ok
等緊你玩3p

Tui

Push

tui！

散水

要走啦